如果要以「香港天文台」出一部戲，應該改咩名好？

主席的陰謀

欺詐遊戲

台長飲咖啡日常

大交合

黃雨36小時

是時候黃雨了

風暴力場局

返工風雲

雨是故鄉黃

樓主冇拋磚引玉嘅？

狂風暴雨

馬浚偉的一生

情越氣壓線

天要落雨之娘要嫁人

人造天劫

黃色警報

天文狙擊

南海風雲

不能掛的八號

大交合之水浸都係黃
主演李居明

愛回家之收工掛8號

黃雨下的黑雨

打工仔心聲

那夜凌晨, 我除下了所有風暴警告

on call尖沙咀134

掃黃行動

喜愛黃雨

局長的咖啡

財力遊戲

力場風暴

貪污片來
講述某公司為咗維持遲作，決定畀錢天文台台長要求唔好掛8號更高嘅風球，之後有員工揭發事件

第一話颱風來襲!

風暴風暴

+x哥: 這遊戲，我有必勝法啊。

交合危情

暴風雨過後。。。

搶先全球落波
9月14日 準時返工！

李嘉誠的木偶

水鬼

我們沒有八號風及黑雨

誰令風球定分界

風．雨．不改

好撚尷尬

不能掛的波波

黃雨自由熄

On9黃雨36小時

力場風雲

黃雨風暴：水浸眼眉

逆流台長

你是力牆

台長的陰謀

16:30
台長：等我收工返到屋企先好掛八號。

香港與新界

天文台的日與夜

Eva劇場版

消失的信號

永不黃雨

現代欽天監(百發百錯)

古代欽天監穿梭時空嚟到現代，
發現大交合班人表面好撚專業，
實際上係買大細五五波都估撚錯，次撚次都要靠公關解話
日撚日用超級電腦玩 candy crush，
冇人識睇天氣數據。反正就係得一日，過一日......

喝著咖啡觀看市民雨中游泳的台長

「決定局」

「風 是我給的」

天有不測之風雲，台有不掛的訊號

Code Yellow

黑風 黃雨

諾亞方舟

天怒人怨

李氏力場

民戰

蒲松齡

明燈台

香城盡掛三號波

台長，黃雨了

那些年，我們一起屌的黃雨

香城經濟守護者

黑雨雲下的黃雨

消失的風球

天天天晴

惶雨

交合現場

有聲

明日上班

李氏王朝之呼風喚雨

Yellow rain man

台長你好野

雨是放工黑...

保持黃雨

80分鐘天氣直播

風雲

（只限）天水圍的風與雨

黃雨攻略

吹

狂峰暴乳

晚九朝五

消失的信號

（X雨警告信號）
（X號強風或烈風信號）

天文台下的戀人

都市閒晴
天文台傾吓偈
八號icu

港島風雲

黑色幽默

不能只有我上班

失靈台

暴風女神

照足潮文
是時候掛黃雨了

幕後玩家2

水浸天文台
那年晚上, 天文台掛上黑色暴雨警報

瘋喜鳥

落雨，收衫了

眼前的黑不是黑

之成播到世界末日先黃一黃

天氣報告

風人院

明日之後

入面世界末日都係黃雨

鹹濕副局長

消失風雨中

紅雨交失

玩9•香港人

厲害了 我的風

笑死

天公計

落雨又有咩好怕喎

疾風傳

黃雨之後

不可能的八號

降雨量的28法則

黃蝗風暴

水浸．黃雨了

情越雨量線

台長：明白了

Hmmm... 天氣不似預期

天氣不似預期
行愛情片路線

那些年 我們一起追過的紅雨

信號黃
王浩信做主角

愛在深夜黃雨時

馬浚偉開始游水了

7 風暴

謊言彈朱台

關鍵第八號

晚9朝6

朝三晚八

李朝

聽風者

Z風暴

港島日出新界雨

牆是李氏強

沒日風暴

借著兩點說黃雨

紅紅黑黑唔掛得

日落前不准風暴升級
日出前除下所有風暴

遲來的8號

天文台之日與夜

中出大交合

消失的八號

咸片

我的雨，不是你的雨。

正唔正?打得成先好正

風假滿希望，8號由我創

一地．兩檢

新界風中轉

黃雨只因心痛著

秒速 35 米

台長謊程式

乳細有時頗大

諸葛亮之占星術

黃雨之海底奇兵

歸去．也無風雨也無晴

我有預感 呢套一定係神劇

講天文台既黑暗

烈風

頂⋯有聲嘅

豐乳同露

香港天文台

雨神同行

world rain yellow

氣象狗檔案

滅世黃雨

天文台：隻手遮天

黃雨奇緣之大話台長

紅雨放工時

力場

天氣不似預期

守雨者

等一個人咖啡

天文奇案之唔掛8號波

交易現場

大交合日日都扮準

誠仔之野望

香港 可以無左股市定無左黑雨

你係咪想挑戰成個特區政府既制度？我以天文台長既身份命令你唔准掛8號!

幕後玩家

汝 （音雨）的名字

馬撚你好野
台長明白了

唐心風暴8之暴風或烈風訊號

暴雨驕陽

香港大交合

唯我獨尊

呼風喚雨

絕命一號波

秒速5毫米

6點半8號波報告

籍著黃雨水9你

波缺雲詭

香港末日之三號黃雨

天文台的瘋子

金融風暴
食晒字

?

變幻24小時

浚偉傳

週日風暴

第一章 逆流駿偉
第二章 台長的咖啡
第三章 永續駿偉

降 • 頭

星期日的十號

打風或黃雨時在做什麼？有沒有空？可以去上班嗎？

無雨問蒼天

難以預測

大交合之謎

返工啦柒頭

八號風雲

返工啦屌

廉正行動

香港陸沉

天文台之内亂

叫班高級天文主任食屎

厲害了，天文台

水浸都係黃雨咋

Mission impossible

京士柏風雲

大笑左出黎

九點十分之黑雨降臨

黃雨咖啡一台長

滿城盡掛三號波

梗係「放工後的暴風雨」啦
或者「暴風雨之假期限定」

黑金

寧死不黃

毋懼風雨

李氏力場之天文台係你老豆

CCTVB會變左d科學主任既愛情故事
落波大結局bbq

「訓啦柒頭」

平日不來假日頻出